一人n個古怪英文名

bafin
仲有個叫anthon

immethy

我自己果個
一講就會比人起底
屌我老豆

super
心諗米奇老鼠

咁你覆黎做乜撚野呢？

Apple-Natalie

如果條友姓史

邊個得閒起你底

cyber

Lucky

狗名黎

Arrogant

傲慢

listen

但有幾好聽

bethen

Sugar

Basic

Ocean
Wind
Sky

自然系

Cherry apple
Suki
Zero

Zero

Never

Never say never

Answer